壹傳媒：自12月29日起黎智英已辭任董事會主席兼執行董事

壹傳媒：自12月29日起黎智英已辭任董事會主席兼執行董事 (12/29/19:08)

好人一生平安

Push

創左三十年 終於

希望已經離開咗香港